周梓樂死因研訊︱庭上播廣明苑閉路電視片段 顯示一團黑衣墜落 附近沒有他人

科大男生周梓樂去年11月4日凌晨於將軍澳警民衝突中，在尚德邨停車場墮樓昏迷，留醫5天後不治，終年22歲。死因庭就事件昨進行研訊至第14天，死因裁判官高偉雄突指翻看廣明苑閉路電視片段後，看到之前未見過、而且「非常關鍵」的新細節，故需重新檢視全部閉路電視片段，確保調查齊全及準確。法庭今播放當晚廣明苑閉路電視片段，高官提醒陪審團及周父母，稱片段可能會引起不安。

片段所見，拍得涉案停車場有一團黑衣墜落，附近沒有煙、沒有槍炮，亦沒有其他人。

有一團黑衣墜落，附近沒有煙、沒有槍炮，亦沒有其他人。

咁點解釋醫生話佢跌落去既時候已經冇知覺

有人話依個位唔係最後位置

用「一團黑衣」而唔係黑衣人

醫生係話可能..

醫生講嘅就一定啱，9 up 唔得咩。。

咁代表咩

話說狗隊請緊人
技術主任(錄像製作)

要制作咩錄像呢？

張圖應該係蘋果自己加既美觀圖片黎，唔係庭入面播既片既screenshot

好明顯係修改過
被人掟落樓 但改到一團黑色既野